一手fc ed朗屏玉屏邨有人想跳樓

剛經過 三消防車 一救護車 面向公園嘅單位
親耳聽到消防叫晨運婆婆小心d 樓上單位有人想跳樓

朗屏都有好多我地嘅手足

今日風向:鼓吹手足自殺 犧牲好有用 當死者係文宣彈藥

有冇資訊傳送門？ update?

1PUSH

推呀

唔好再有依d事一個都不能少。

唔好跳呀 我地仲未輸

有冇進一步資料

又有

消防走晒 有架狗車

係好多嫁 叫到人晚晚掟野落街

唔好呀

煲底見呀

一個都不能少呀，手足，我地一齊行落去，今日星期六日有野做呀